Ejecutar con blenderplayer el fichero recursos/main.blend, testeado en Windows 64 bits con Blender 2.70 y Linux 64 bits blender 2.70

Descarga obligatoria
Linux 64 bits
http://download.blender.org/release/Blender2.70/blender-2.70-linux-glibc211-x86_64.tar.bz2
* Descomprimir y meterlo en el directorio del juego de tal forma que quede las carpetas codigo,imagenes,modelos... junto a la de blender2.70.... 
* Dentro de la carpeta de blender dar permiso de ejecución a blenderplayer.
* Dar permiso de ejecutable a jugar.sh (en la carpeta recursos) y ejecutar

Windows 64 bits
Por testear


Descargar Blender http://download.blender.org/release/

# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact